其實中國人唔鐘意香港人去中國 佢哋淨係鐘意白人

你香港人啲證件同鬼佬一樣咁麻煩
買車飛，book酒店全部要人手入機

畀錢又用現金
喺佢眼中香港人根本係外國人